發明左day off減肥法。。。。。。。。。。。。

今年有4日day off
day off 淨係食一餐 ok？

你忙到呢幾日都無出po喎
仲day off 自己呃自己

咩叫今年有4日day off

every week ar

因為冇人想理我

我理你
我是呀b忠實擁躉

一餐食埋四餐份量

一餐食埋成年嘅四餐份量

你講 你係咪去左cow女

有就好了